新手option long call 問題

想問下，如果我買左三張long call ,nio既， 29/1 到期，即係聽晚到期？

如果想行使，係支牛app 要禁乜野制？ 定放定錢係acc 就ok?

如果只係想行使一張，得唔得？ 咁另外兩張要平倉先？

到唔到價?

用牛牛？唔答。

Call 個價係57, 而家58 左右，咁應該要行使la?